好灰，好大壓力，好想死

哦

你肯打 我肯睇

講比一眾手足知

想下好啦 想下又唔洗死

講下發生咩事？

無事既，講黎聽下，一齊拆掂佢？

講黎聽下

老豆廢，唔搵錢，仲拎走我啲錢
差啲連學費都交唔到

咁衰？佢仲有無做d咩呀

同學校講有經濟困難，申請延遲交學費/ 有無subsidy幫到你

錢姐，唔洗死既

幾歲啊你

上次我計埋subsidy啱啱好夠，點知
好彩最後有朋友幇到手

d錢擺銀行佢攞唔到
政府grant loan/ 學校bursary/ part time幫補，加油

連想死都失敗 係咪最失敗？

學校有subsidy ?
啲錢就係part time 搵架

諗住點死？

而家似乎連生活都受影響？

咁就拿林去死啦

問下你學校校務處/學生事務xx處，有無助學金 緊急xx援助之類既野lor。但你預左申請好麻煩

唔好死 你點知聽日會唔會有咩好事發生？
死左好唔抵

講真果句

無病無痛無殘障 既人, 根本無資格講想死

人地有病有痛有殘障, 都想繼續生存落去

你健康健全, 就想死??

.....

你想你點應你？

鬥完慘就唔會有人自殺

少少

最擔心影響啲乜嘢？

之後學費同生活費

渣ga, 下下要生要死
BTW, 加油

學校爛grade 琴日分埋手 銀包得翻500
加油巴打

一個人係海旁，飲悶酒。
一識係一pair 情侶，
另一邊係一位啊叔。

巴打加油

拖都未拍過

Sorry, 正話有啲事覆唔到住

呢排有冇Part Time 做幫補住先呀？

鬥灰啊

無血清素咁點啊？依加一定要肢體殘障先死得❓

食抗抑鬱藥

做緊。有得唔做咩？

女朋友都冇，連可以傾訴嘅人都冇

你欠缺血清, 即係有抑鬱病囉

有得彈先算喇

可用資金得返百五